# Разработка
Amanita Telefonica обладается всеми атрибутами для того, чтобы считаться продуктом
класса CPaaS (Communication Platform as a Service), т.е. является телекоммуникационной
платформой, на базе которой строятся различные приложения.

Микросервисная архектектура позволяет линейно и неограниченно масштабироваться при необходимости,
а также создавать отказоустойчивые конфигурации.

В данном разделе рассматриваются архитектурные особенности Системы, которые необходимо знать для
самостоятельной разработки приложений на базе Amanita Telefonica.

## Окружение разработчика
В папке deploy содержится файл docker-compose.override.dev.yml, который является примером разворачивания
docker-окружения разработчика. 

Пакеты Python рекомендуется устанавливать с флагом `-e`, например:
```text
git clone http://gitlab.com/amanita_telefonica/cli.git
pip3 install -e cli/
```
